[JJ插沙求救]有無方法係部鎖左嘅ip度recover返啲date

是咁的,

我部iphone6啱啱由於錯得太多次密碼俾人鎖咗

依家直程連唔到itunes 亦都開唔到機click「信任這部電腦」

唔知咁多位巴打知唔知有無邊啲software係可以幫我滙出翻啲data出嚟

架, 啲data對我黎講好重要

比返部電話人啦

ok

pish